有無人組團去禮賓府慶祝？

689條垃圾

葉留可能仲衰過689

屌咁快 等埋我呀仆街

有咩玩先

我門。。。。。小 689

去醫院好d

唔係可能，係一定衰過！

好野

笑死人咩dnlm

走撚開啦你，個個post都見你係到同貼c君
人地689唔撚係禮賓府呀

佢卸任果日去？